帶萎朘邪氣迫人 狼隊英超又輸一場

累人累物既中國人

明明今晚我開post先
知唔知尊重？

希望佢入到国足啦

屈dee咪撚燈啦

1-1

都係失分啦